其實而家香港係咪上演緊國定殺戮日 ?

真係同套戲一樣
政府放任黑社會任意打人, 限定時期內唔追究責任
幾痴線既政府先會縱容呢種市民大屠殺既瘋狂行為?
原來我地納稅俾政府, 就係要黎俾政府咁樣害我地?

我真係覺得政府連呢種行為都做得出, 已經係一個管治誠信完全失敗既政府,
公民絕對有權利罷免呢個失敗政府, 同時o係有效政府形成之前, 絕對有權行使自衛權,
因為呢個時候警察已經完全放棄左自己既責任, 所以由於生命危險, 逼於無奈驅使既自衛產生既結果都唔應該付上任何責任

政府有意將 The purge 真人化, 以後隨時會翻用呢招對付任何社運

由尋日開始真係深深feel 到香港有The purge果種無政府主義既感覺
政府強逼全香港公民玩呢個瘋狂遊戲真係痴線

你地未睇過而家可以去netflex 睇下The purge 國定殺戮日呢套戲
我真係唔希望香港遲D 變到好似戲中咁
都係呢句, 呢個政府令社會出現呢種局面, 已經係一個管治失敗既政府
公民絕對有權利判定係一個無效政府

係呀，就係納稅俾佢地咁做

又咪乖乖地準時交稅

大家記得交稅，唔係個政府冇錢請黑社會黎殺市民

急不及待想玩玩了

而家個社會氣氛好恐怖
表面平靜, 但大家走o係街上都驚

總有人覺得未燒到埋身可以當花生食

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤